坤 哥 而 家 成 日 都 晒 肌

邊到有肌？

成隻癲狗咁

排骨仔

唔係個個大隻都好睇
陳奐仁係第一個 佢係第二個

好似一個窮撚中左六合彩四獎周圍同人講自己好有錢咁
其實個個都笑緊你戇鳩
游開水都有既身型 你就日日都係度曬

最撚憎D柒頭成日 勁撚刻意SO肌 又唔撚柒係型過人
要靠呢D野拎自信 要話哂比全世界人知咁 ON99

個樣仲柒過以前冇肌肉果陣

個樣唔靚仔 操幾大隻都係唔靚仔
就好似女無靚 波幾大都係唔靚
Cat girl

7味濃郁

無膊無胸

你有？收皮啦排骨仔

想比佢打
打到我冇力就屌我

金鐘連登仔最大隻

一拳ko 一個啦

講得好好

本人？

No